體重一問

高172 58,59kg算唔算重
唔好再叫計BMI 根本唔準
通常幾重(計練埋少少肌肉後)先算好睇

男OK輕..
女OK重..

求其執個運員黎睇囉